金仔幾時出手收侵侵皮？

以前覺得金仔係最應死果個
但依家係侵侵最應死

敵人既敵人就係朋友 金仔 we are friend
快d幫手收侵侵皮

啲美國佬好似幾滿意呢隻癲狗
應該彈劾唔到